為美好的世界獻上祝福！FD（03）每日玩到10個鍾 [so sad]emoji

Twitter:

官網:

iTunes:

2月17 日本時間8點有放送

應該2月29開服

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

為美好的世界獻上祝福！FD（03）3/3 ~ 9/3 免費關兩倍箱

已經有po